<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on E3 - IoT | Evolución 3 IoT</title>
    <link>https://guillebot.github.io/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on E3 - IoT | Evolución 3 IoT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Dec 2018 14:39:16 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://guillebot.github.io/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Nuestros próximos artículos</title>
      <link>https://guillebot.github.io/blog/proximos-articulos/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Dec 2018 14:39:16 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://guillebot.github.io/blog/proximos-articulos/</guid>
      <description>Como anticipo de lo que se viene, contamos cuáles van a ser los próximos artículos:
Selección de controlador. ¿Qué software usar para integrar todo? ¿Qué es y por qué usamos MQTT? Wi-Fi vs nRF. Tipos de redes. Nuestro sistema ideal. ¿Que queremos? Características de nuestro sistema.  ¿Te interesa otro tema? Escribinos</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Domótica para mercados emergentes</title>
      <link>https://guillebot.github.io/blog/domotica-mercados-emergentes/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Dec 2018 14:51:12 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://guillebot.github.io/blog/domotica-mercados-emergentes/</guid>
      <description>Introducción En este artículo junto con todos los siguientes, vamos a intentar dar nuestra visión sobre la domótica y las premisas que creemos son fundamentales para atacar el tema desde nuestra posición de país emergente. La idea es definir una serie de fundamentos o lineamientos que luego vamos a seguir desarrollando tanto en un proyecto abierto como su variante comercial.
El problema del IoT es nuevo y amplio, tiene elementos de networking, hardware y software.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resumen Plataforma</title>
      <link>https://guillebot.github.io/blog/resumen-plataforma/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Dec 2018 12:52:36 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://guillebot.github.io/blog/resumen-plataforma/</guid>
      <description>Para nuestras soluciones de domótica, usamos el framework Eclipse Smarthome corriendo en Raspberry Pi como producto, o en máquina virtual para desarrollo o soluciones muy grandes.
Utilizamos todos los bindings disponibles, y MQTT como conector de todo lo demás, siempre que es posible.
A nivel networking ethernet o wifi para los dispositivos standard del mercado. Para nuestros sensores y actuadores utilizamos la banda ISM de 2.4GHz con el chipset Nordic nRF24, aunque estamos ya experimentando con el más moderno nRF5x.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>