<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on E3 - IoT | Evolución 3 IoT</title>
    <link>guillebot.github.io/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on E3 - IoT | Evolución 3 IoT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Dec 2018 14:51:12 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="guillebot.github.io/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Domótica para mercados emergentes</title>
      <link>guillebot.github.io/blog/domotica-mercados-emergentes/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Dec 2018 14:51:12 +0600</pubDate>
      
      <guid>guillebot.github.io/blog/domotica-mercados-emergentes/</guid>
      <description>Introducción En este artículo junto con todos los siguientes, vamos a intentar dar nuestra visión sobre la domótica y las premisas que creemos son fundamentales para atacar el tema desde nuestra posición de país emergente. La idea es definir una serie de fundamentos o lineamientos que luego vamos a seguir desarrollando tanto en un proyecto abierto como su variante comercial.
El problema del IoT es nuevo y amplio, tiene elementos de networking, hardware y software.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resumen Plataforma</title>
      <link>guillebot.github.io/blog/resumen-plataforma/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Dec 2018 12:52:36 +0600</pubDate>
      
      <guid>guillebot.github.io/blog/resumen-plataforma/</guid>
      <description>Nosotros usamos el framework Eclipse Smarthome corriendo en Raspberry Pi como producto, o en máquina virtual para desarrollo o soluciones muy grandes.
Utilizamos todos los bindings disponibles, y MQTT como conector de todo lo demás, siempre que es posible.
A nivel networking ethernet o wifi para los dispositivos standard del mercado. Para nuestros sensores y actuadores utilizamos la banda ISM de 2.4GHz con el chipset Nordic nRF24, aunque estamos ya experimentando con el mucho mas moderno nRF5x.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Simple Post Title</title>
      <link>guillebot.github.io/blog/simple-post-title/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 14:39:16 +0600</pubDate>
      
      <guid>guillebot.github.io/blog/simple-post-title/</guid>
      <description>Praesent sapien massa, convallis a pellentesque nec, egestas non nisi. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec velit neque, auctor sit amet aliquam vel, ullamcorper sit amet ligula. Vestibulum ac diam sit amet quam vehicula elementum sed sit amet dui. Mauris blandit aliquet elit, eget tincidunt nibh pulvinar a.
Sed porttitor lectus nibh. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec velit neque, auctor sit amet aliquam vel, ullamcorper sit amet ligula.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>